依家d 小學雞 知唔知咩叫連登 高登？

我22歲
11歲細佬唔知

連登=登登
高登=登
登